咁鬼大雨, 96遊行一定搞唔起

71個日行街，我都以為攪唔起，結果隻腳扭親到慢慢行到會

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全